Razer Blade 2017 散熱架

由於Razer blade出風口係機底 下面呢款唔知啱唔啱用

有冇巴打用緊Razer blade又用緊散熱架介紹下
另外想問點解我隻Jabra elite sport連唔到電腦
但連iphone係正常